有無人俾人Sell過Amway？

近排 有幾個唔係好熟嘅Friend走黎約我出去傾下嘢
應咗第一個既約之後 發現原來係Sell你入會/俾錢一齊做生意咁 個公司名叫Amway 又講到之後賺到錢 公司會請你同屋企人去旅行咁
-
有無巴絲知道哩個究竟係咩黎係呃人定咩黎

915國旗行動好成功!

咪係層壓式推銷

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Google下啦

呢間已經算係正常dd冇咁痴線
有一兩樽野有用
d人冇咁盲目

呢排我搵夠啦，想比其他人搵下
有錢齊齊搵，你信嗎

唔好理，直接走

有打過電話來話有個住港島嘅好朋友劉生，留低左我電話比佢，有好嘢要介紹俾我，但我問劉生全名佢又答唔出

傳銷

快啲同你朋友絕交

Amway遠近馳名，國際品牌

正常啲既傳銷
你話唔要唔會煩住你

佢話下次再約過我

為咗唔好同佢關係破裂 我坐底聽佢講咗2個鐘 最後先同佢講唔要多個朋友好過多個敵人呀嗎

我係啲做實事嘅人

話唔定佢覺得你浪費佢時間

返到屋企俾屋企人屌9我做乜上咗去依啲地方 講多兩講 原來佢一早已經比Friend Sell 買咗兩支產品千幾蚊

可能唔係 佢話要下次見面繼續傾

唔好再見

近排有啲忙 應該忙到2046

幾年前俾人sell過+做咗兩年
而家quit咗但仲有間唔中買佢啲維他命

〔請廣傳、分享！］

搵唔搵到錢 有fd quit u到而加做緊第三年
唔知佢搵到幾多